Bloomberg:中國下一目標係海底通訊電纜

China’s Next Naval Target Is the Internet’s Underwater Cables

Worried about Huawei’s 5G? Wait till it gets into the game for 95 percent of all data and voice traffic.

大意：
全世界95%資訊靠海底電纜
華為已經建造或改善100條電纜
驚佢做手腳，或從電纜外部偷資料

早排都有新聞講過
澳洲都即刻閘住咗
但我想知如果有人偷偷潛落去改裝可以點發現到？